有冇人考過HKU space韓文入門（1）考試？

想知下通常係考啲咩？